# Это вебсервер написаный на Javascript для занятий в НИИТ

Чтобы его запустить нужно:
* Открыть консоль можно нажав сочитание клавиш Windows+R и ввести cmd
* Откроется командное окно
* В нём открыть папку с сервером, например: C:/Desktop/niit/
* Сделать это можно с помощью команды сd C:/Desktop/niit/
* И выполнить в консоли команду: node server.js 9000

P.S. Не забудьте заменить C:/Desktop/niit/ на путь в Вашем компьютере

Если всё ОК, то появится сообщение:
Сервер запущен на порту 9000

Если сообщение в консоли появилось, то в браузере открываем адрес http://localhost:9000/ 
